今晚 2000-2330 第37屆香港電影金像獎頒獎典禮 ViuTV 99台 (4月15日 星期日)

今晚 2000-2330 第37屆香港電影金像獎頒獎典禮 ViuTV 99台 (4月15日 星期日)

被毛舜筠演技震撼視為勁敵
Stephy爭影后：未識得緊張

毛舜筠了解對手

娜姐攞獎死而無憾

【金像獎前哨戰】

鄧麗欣毛舜筠周秀娜 爭影后獨白

鄭中基若封帝感謝太太

凌文龍佛系爭獎